車路士球迷討論區及利狗拎歐聯車路士排第5都有得參加歐聯開心慶祝區！！

屌你老母

好！

有無人已經撐緊利記拎歐聯

撐！

好！安！答！

十卜 老鼠

沙拿斷硬腳啦 踢條撚咩

上年有讓冠撚
今年有讓前四撚😂

讓冠讓歐😂

no hawks group no chelsea emblem again

Antonio Conte ready to go to war with Chelsea and refuse to quit £9million-a-year contract. #CFC (Mirror)

According to Onda Cero, Thibaut Courtois has informed #CFC that he is ready to continue at the club beyond the summer transfer window and then leave for Real Madrid on a free. (via @Sport_Witness)

十卜利記！！

又要幫鼠囝執屎

讓冠撚真係好撚on9

認真，我支持干地咁玩

雖然我屌鳩佢，但最後階段支持佢斬到油王閪女人一頸血

點解轟拎個年 熱狗第4冇得踢
今年利拎 會讓左個位比轟？

改左制？

總之我地下季打歐聯啦
就算痢輸我地都會有個特別名額去踢

可唔可以唔撚好再問歐聯
垃圾車下季點撚樣都冇歐聯踢 知唔知啊？
成撚日發夢要踢歐聯

老鼠下個post開始 第一留言 大大隻字寫住
垃圾車下季點撚樣都冇歐聯踢

Abramovich still hopeful Hazard will sign a new contract but is eager to instigate other changes to the playing staff at Stamford Bridge this summer. [Guardian]

咁又唔正確
攞到前四就有

slim chance for tot to lose 2

好

FIFA has opened talks over a new Global Nations League international tournament which could see some European soccer federations earn up to US$75 million every two years. (AP)

Max Meyer will never play for Schalke again. SportBild is reporting he has told the staff he's finished playing for them this season. #FCB #S04

OFFICIAL: Max Meyer has been suspended by Schalke for the remainder of the season after taking part in a non-authorised interview.

成日都冇留意 原來杜利素派膠

係就雪鳩佢
On9想free走
鎖撚埋佢個locker
自己係屋企練波啦

送佢去PSG/鍠換野返黎啦

猁狗依家夠唔夠級數打贏鍠狗

笑撚死人

我究竟睇緊乜野

依球太好笑

我都想知

兩邊鬥派膠

羅馬炒西甲冠軍3粒 皇馬西甲3弟
唔使睇都知邊隊奪冠

感覺兩隊入到去都保送黃豆

4肥仔

利拎歐聯歐霸車有歐聯踢 yeah

一齊比公海笑
有難同當！

差一球

雙殺鏝城
某隊就比鏝城雙殺

一場過有咩話夠唔夠級數 都係睇球證臨場發揮成點je

點解你覺得車仔下年有歐聯踢

得失球輸十尻幾球wo 可以大炒利8,9球?😂

決賽完左聯賽先踢，有咩要顧？

啱啦 熱刺只係領先5分 大拿拿仲有成3場波要打
已經唔使佢輸哂3場 佢只要輸兩場 我地再全勝 就搞掂
利記不提也擺

雲爺爺教路
叫安混入餐廳扮廚師👨🏿‍🍳

讓冠讓歐逼油王課金😠

成班係度瘋狂FF前四真係好撚嘔心

利記攞歐聯 車路士或成最大贏家

課條撚毛比你

唔攬炒油王唔知game😒

排16都試過啦
有乜好驚

咁就迫到油王?
油王連波都唔想睇阿

賣哂夏狗同卡吐佢啦
買Bailey Isco 再加個龍咪得
淨返啲錢再買防中 翼 中堅
唔撚想再見到摩閪 賣撚埋呀唔該

A failure to qualify for the Champions League would result in a shortfall of up to £70m in revenues for Chelsea and, in order to satisfy financial fair play rules, fringe players may be moved on (Guardian) #CFC

Liverpool 'join race for Chelsea forward Kenedy in bid to hijack Newcastle's hopes of making loan permanent'

係咪只要猁拎冠 車先有得踢歐聯?
咁如果阿記拎歐霸呢? 車係咪就已經無機

安是車狗們的紅太陽

老鼠一個Topic Fake撚死哂d人

證明上連登的都是00後
利申：00後

其實痢個羅拔臣都唔差
起碼真係對得起自己身價有剩

又速度 身型唔差 踢閘夠哂使 利d球探睇人幾準

咁都隔離飯香
洗唔洗數返堆水貨俾你聽

車球探

計今年垃圾車水貨點有得輸

個堆權鬥犧牲品

根據原先制度，四大聯賽中英超、西甲、德甲的前3名，以及意甲頭兩名可直接獲歐聯分組賽資格；英超、西甲、德甲第4名和意甲第3名則需要出戰歐聯附加賽，以今季目前形勢為例，暫列意甲第4的國際米蘭理應無緣下季歐聯。不過今日（2月28日）歐洲足協公布，四大聯賽殿軍將由2018/19球季起直入歐聯分組賽，屆時共有26支隊伍直接獲歐聯資格。若歐聯冠軍通過本國聯賽獲歐聯資格，其名額將歸歐洲足協排名第11聯賽（捷超）冠軍；若歐霸冠軍通過本國聯賽獲歐聯資格，其名額將歸歐洲足協排名第5聯賽（法甲）季軍。歐洲足協更規定，每個聯賽不得超過5支球隊參加歐聯。

比個topick搞亂

比利時4狗快撚d放

阿朗唔係坐波監既話艾馬臣肯定同巴克利一鳩樣

利連最廢個件韋拿老母都打得起

教頭問題

如何可以不愛安 莫非生命只配有一個安
到了沒法相處 再去記安好處

2017-18 player of the year

正常
歐聯最佳中場
窮人版博格巴

痢條中場真心好撚廢

如果係渣住張狗，軒狗，米拿之流比干地教，應該會教到排第7第8左右

個後備仲廢撚過d中游，根本無人可以換

2017-2022

sarri come

your daughter cum

Front page of La Gazzetta dello Sport reports that Chelsea may pay Sarri's €8m release clause. His staff is learning English.

from thai hawks

我地仲有3場定2場聯賽？

3場

干狗

永續干地

Hawk:

干地情況：

干地經理人曾經接觸PSG , 但PSG 對佢冇興趣。

意大利國家隊方面，干地冇咩興趣執教國家隊，加上offer 唔吸引，所以拒絕左。

車路士仍然等待緊干地“轉會”，相信未去到最後刻都唔會賠錢炒人。

派清叫油王腥whatsapp比干地
U a not in my plan

撐干地玩野

依家都無野可以輸

玩焦土玩到無人請

兩件on9玩權鬥

PSG 對佢冇興趣。

3後衞咁趕客 邊鬼個想請

想問下你地點解仲未宣佈炒
係兩邊都唔想比錢

相信未到最後一刻都唔會賠錢炒人先係重點
油王快撚d賣盤啦 買人又縮皮買垃圾
自己都唔信個領隊都唔炒
最後可能攬住個爛尾球場同閪女人
落英冠

隊波柒極都有譜啦
成隊二線波都唔會落英冠啦

大家以後叫我波台干地

別怪安 別怪安 別再傷心對吧

波台干地！

意大利老鼠！

今日起，你就係我既姣鬆d！！！

Napoli have begun drawing up a shortlist of potential replacements in case Maurizio Sarri leaves for Chelsea .Sarri is one of the favoured contenders to succeed Antonio Conte this summer along with Luis Enrique and Massimiliano Allegri.

Key Napoli players such as Kalidou Koulibaly, Jorginho and Elseid Hysaj could follow Sarri to his next club. (Standard) #CFC

支持干地再教多年

叫左
油王同我講話佢想同西女人扑多陣野之後先腥

干地：啱曬，知你鍾意plan bcd

oscar

活著未為安 為誰?

講真利d 防守得淡笑 蝗三連冠啦

假使當初可以為了安 忘了愛所有人

一想起安 怎麼可以 對任何人熱吻

我覺得我既存在意義係成為車迷既母親

大家以後就係我既子女了

以後叫我車區big mom

系 好多人排隊屌你

gun

講得好！

香港時間5月3日消息，今季的歐霸盃已經進入收官階段，轉會窗也即將打開，而據西班牙媒體報導，車路士已經收到一個糟糕的消息，門神高圖爾斯已經確認自己不會續約。

西班牙國家電台的記者拉蒙透露，皇馬會在下季簽下一名門將替代卡斯拿，同時他透露了一個更重磅的消息，高圖爾斯已經向車路士確認自己打算在明年以自由球員的身份加盟皇馬，因為他迫不及待想要到馬德里陪伴他的女兒。

目前，高圖爾斯和車路士會在2019年到期，自2014年夏天從馬體會租借回歸車路士後，高圖爾斯就取代施治，成為無可撼動的車路士一號門將，幫助車路士出場151次，拿到兩個英超冠軍和一個聯賽盃冠軍，自己也在上季拿到了英超金手套獎。賽季初，英格蘭媒體曾報導車路士打算續約高圖爾斯，開出了一份5年、週薪20萬英鎊的合約，這是門將的最高薪資，但高圖爾斯並沒有接受。

而如果高圖爾斯拒絕續約，車路士為了避免太大損失，很可能不得不選擇將他提前出售。

龍門位有乜所謂
想走就快D走

依啲二五仔早走早著

培訓蝕本
仲以為做到會長接班
點知人走會長都未掛

到走咗就會珍惜

我屌柒你老母25狗

今次似真係走，希望可以賣佢去psg+夏狗換包皮

高圖爾再見 打巴塞個場
夏神好行唔送 換件好嘅返黎啦

如果連果個比利時記者都係咁講我就信了

一早唔中意比利時狗，襯機會清曬班撚樣

卡巴>咳吐

撐買alison

撐買jack butland

英人，雖然廢。

咁用番黑人好了

卡吐走 有邊個好丁？
Alison donnaruma?

潮撐jack butland

睇好佢潛力

buy butland la diu

pope > butland

若被傷害夠 就用安對手
痛快的割開 昨日詛咒

avb近況幸福嗎 每日忙碌嗎

專心玩越野賽車算啦

1扭3果下踢到bale咁撚樣

From Hawks

新教練情況:

新帥條件:
Plan A: 進攻足球 (Enrique, Sarri, Jardim, Allegri等)
Plan B: 新派/重用年青球員 (Pochettino, David Wagner等)

談判情況:
Enrique: 因為人工、冇歐聯資格、轉會plan等等因素同車路士有分歧，所以談判擱置。

Sarri: 根據意媒方面報導，車路士已經開始同Sarri經理人接觸，Sarri本人亦有意到英超發展。Sarri符合球會要求，踢進攻足球、人高低、唔需要高轉會budget。

分析總結: 唔好期望咁快會有新教練消息，始終干地合約都係一個大問題。目前冇話邊個教練最接近加盟車路士，暫時都係一個初步談判既階段，球會同唔同教練既經理人接觸，比多幾個option球會選擇係好正常，另外，亦唔可以完全排除Enrique加盟既可能性。

至於足球總監方面冇咩進展，原因都係同新教練及球會方針有關。之前扯上過關係既Belletti，相信球會睇中佢熟球會運作，加上同Enrique有交情，所以成為考慮人選之一。另外Luis Campos亦參與過面試，一旦球會決定行重用年青球員方針，佢絕對會成為熱門人選之一，當然我相信仲有其他人選參與過面試，但要等到落實簽約，相信要等到新教練落實之後先會有消息。

會長番來做2號龍啦

leon bailey is coming to Che

咁對卡巴公平咩
卡巴今年做2號龍表現有突啵

[Welcome Sarri]

Next post topic

卡巴做1號龍

同保方鬥老

Manchester City are considering a summer move for Bayer Leverkusen forward Leon Bailey.(Manchester Evening News)

有閪用咩，Bailey true blue

一陣又燈撚走左

去鏝做true blue

曼城出手搶既話
難啲爭得贏

鏝：車出幾多價 全部同我出多10m

屌你老母都戇鳩鳩

vvd去痢唔去鏝添

根本就睇球員

你話點咪點

收嗲啦柒頭

睇你條傻閪啲Daily FF真係好好笑

話你係柒頭又無話錯你啊

你事實黎柒頭啊

今晚有costa強姦阿狗睇

王子加油

Atletico Madrid XI: Oblak, Lucas, Godin, Giminez, Thomas, Gabi, Saul, Koke, Vitolo, Griezmann, Costa

卡巴都撐佢做一號
佢係有神救，但佢啲膠都大大粒
重要高波特別弱，咁都推佢做一號

如果卡吐真係要Free走嘅
咁佢真係仆街仔
首先為咗佢放棄會長
之後又交咗差唔多成兩季學費
而家開始成材就話要走
即係逼住要完約前賣
養唔熟

唔信卡吐咁反骨

佢唯一可以走而唔比我屌既情況就係續約先走賣貴d

dc勁撚到仆街

哥狗勁到 達應該跌左

哥狗好波 唉 當初唔玩野咪好囉

好正dc撞飛

干狗玩嘢姐

佢自己想去中超喎好似

哥斯尼

想返馬會

反dc狗又柒

懷念dc

咩撚住比比鳥

Dc 真係剋爺爺

穩撚到

我唔點解可以行行下都斷腳

我試過訓教"責"醒，抽搐左一下之後大脾肌肉撕裂

之後發唔到力搭左2個月的士返工

好似係跣親用錯力？

有名你叫植物人 比d草kick親

呢d係咪叫7到飛起？

感動既係有阿仙奴陪打歐霸
使歐霸車不再孤單

dc又贏

有基佬係度,下季發硬圍,比我係干地死都唔走,等捧盃

一場過夠體力迫搶就得

其實干地一早計好哂
踢下體去歐霸 再放沙皮去下體

干地想同雲加一齊踢歐霸

放沙皮去馬會 干地或成最大贏家

爺爺

數學天才

welcome sarri1!!

Sarri應該最大機會，本新教開意甲年年俾蛆壓住都無乜癮，有大會搵佢唔信佢唔心動

熱刺點會輸 足總要造哈利神射手

要專登搵個位畀佢煲煙

笑撚死

老鼠又贏

車幾時先有第二個dc

Juventus are ready to offer Chelsea €60 million for striker Alvaro Morata, reports Tuttosport.

The Spanish forward starred at Juve from 2014 to 2016, before returning to Real Madrid and then moving to Chelsea last summer.

After a difficult first season at Stamford Bridge, Juve hope that an initial loan offer of €15m plus a subsequent €45m purchase fee will lure the 25-year-old back to Turin.

loan佢老母臭閪咩，乞衣隊剩係諗縮數，傾sandro又唔見咁offer

正一賤種乞衣

班牙狗咁快反番雲

Fa final
Tbo
Azp rudiger christensen alonso
Baka kante
Willian hazard pedro
Giroud
出pedro係幫alonso手
好似對疤個場
Hazard放中間係因為條友邊路完全突破唔到
放中間同willian配合仲好
唔用f4用baka係因為獌修中場太硬
用多條大肉腸搞破壞好過

見到四後衛都知係超現實FF

干地話會俾surprise大家

輸撚埋就唔荒唔surprise

黑暗兵法 請支持干地！

有無source?

Sarri sir 唔要佢的話支持賣走佢

支持Sarri + Luis Campos去法甲搵黑腸輔助RLC+ Mount

交換大巴拿 ok架

仲擺隻撚屌巴鳩約鳩出黎真係surprise
擺法比條老人家係到起碼都有人key到波 交波上去
反正兩個都係0防守力

干狗無可能唔出法比狗
又可以睇摩sir完封夏狗+撚爆人肉雪糕筒法比狗

出法比>垃圾 都係俾巴鳩出嚟交下學費算啦
出baka>垃圾 都係俾法比出嚟傳幾腳波算啦

無限loop

我潮撐巴卡

有！無！人！同！我！一！齊！撐！！！！

作為球迷 我地條中場竟然無第4個choice真係好撚灰

日日上車區睇白痴仔ff又一day

飲水仲未fit?

有！！！吾王萬歲！！！

出barkley就好笑

派清

咁撚surprise

有冇人覺得痾妓臨尾打燒味好撚岸鳩 , 兩閘又唔識出高波,中間又冇Glo 頂波。

人地下體會三四年前打起個陣已經講緊收窄防線任你兩邊出波, 阿妓一係打彈彈波,一係傳中腰波等人入楔。黑B個傻仔又冇腦,有球xhaka 斬比夢遺傳中黑B完全冇意識入楔,同我地個柒頭達柒個陣有得揮

Surprise=343假9 is back

干地的surprise
Fa final:
Willy
Cahill christensen rudiger
azp kante baka alonso
Barkley perdo
Hazard

Luiz呢

Kante 都出荷里活片

佢個認真樣好cute

仲係咪處

唔係 比左我

你老母6歲比人賣落火坑破處，9歲比狗屌完生左你隻生滋賤種狗

BILLY GILMOUR 16歲就打到上u18 squad starter 咁勁

賣唔走卡吐就雪足佢成季,睇佢點撚樣去皇馬

咁即係要推卡巴做一號龍

" Chelsea proposed a 2-year contract worth about €5m/year with an option for the third, a proposal that fully satisfies Sarri."

2年都好 到時再轉第個

兩年後
沙狗 躝啦

車路士或成為最後贏家

佢入左蘇格蘭u21踢暑假個Toulon盃

我覺得車請教練應該好似對30以上球員咁
一年一約好了

講真 邊個教到好
下季入唔到前四真係要躝

最長紀錄已經係摩佬既3.5 + 2.5

Agger 唔係好似阿仙奴咁玩撚完

拎歐霸/前四

做唔到沙利sir唔該躝

都要睇佢用咩人
如果佢用全青春班我唔介意佢第1年排第5

淨係用原有班底都要做到拎歐霸/前四啦

如果世三+卡吐走
而高層都唔買人另計

Btw 老鼠你之前講個件horn宣佈咗留隊

包皮上季都宣布著10號留隊

科隆唔會為3m賣人掛
Jonas Hector都留隊
我諗都唔會走

降班都留隊正戇鳩！

佢下季用mason mount + RLC 做膽攞第五都仲過得去既

Jonas Hector 先有情有義
明明一話走 我諗拜仁即刻買
打下艾拿巴後備
輕輕鬆鬆捧下杯
係都陪埋落去降

不過佢今年都入選硬德國國家隊
之後都無乜野爭

Mount借多季去頂級聯賽再講
留隊咪又係浪費時間

蘇格蘭神童

決賽版波衫，贏到先買

唔講蘇格蘭神童都唔記得呢條友

出天神?又想俾佢交學費

其實，出天神、卡希爾、後衛雷斯咪一鳩樣

天神6'2但得78kg真係好垃圾

我得5'4都98kg啦

寧願睇卡膠派完膠之後飛身救波
都唔想再見到個交學費天神
自打完疤之後就好撚憎佢，垃圾

之後又有班人話寧願睇天神教學費都唔想見卡希爾

我，咁點?

咁咪姐係出邊個都死

自出佢之後，大戰未撚贏過呀
出卡膠雖然係7，但起碼贏波呀
俾返一打 你

bale當年出親都輸添

我堅決撐條死基佬繼續正選收雞屌皮

Yes

agger

痴撚線
卡膠前排先比人屌完出親都輸波
瞓撚左成季？
寧願出丹麥佬

講得好！！！

買butland啦

卡膠近幾場都有派大膠
係佢d隊友幫佢補到飛先唔駛失波

力量型男人最吸引！一拳一件！

丹麥GAY佬=垃圾

Miss DC

死短人

sarri

一拳打柒你啊柒頭

無計，天神果幾場真係太重要
普通嘅膠但係影響力好大，一定放大嚟講

如果雞曉出埋呢幾場下季唔會見到佢我又唔介意既

Chelsea are considering a move for Manchester United defender Eric Bailly (ESPN).

Borussia Dortmund are reportedly keen on a move for Chelsea midfielder Tiemoue Bakayoko (Mail)

佢唔係摩佬愛將咩,點會放

下季沙sir
再下季沙狗

永續干地！

屌你老母！！！

屌奶星 笑到氣咳
ayi都返生，可能巴鳩都變指揮官

成日畀人話有黑幕嘅歐洲足協，啱啱又有神暗示，清楚表明「利物浦奪17/18球季歐聯冠軍」！今季紅軍昂然闖入歐聯決賽，本月26日深夜會同皇馬爭奪錦標，但波都未踢，歐洲足協已表示紅軍奪標。如果係有關方面擺烏龍，件事可當笑料睇；但今屆歐聯四強抽籤已出現疑似內定，球迷都記憶猶新，今次又整多單，唔通紅軍真係有運行？

於歐聯官方網頁內，鋪天蓋地都係決賽消息，其中於「歷史系列」中竟然出現張圖，上面睇到C朗、沙治奧拉莫斯、穆罕默德沙拿及華基爾雲迪積克四名球員，清楚寫住「2017/18球季冠軍---利物浦」，仲有紅軍會徽添！雖然現時圖片已於相關網站被刪除，但張相上得網，當然已被「圖夫」Cap圖啦。

尤記得今年四強抽籤之前，於羅馬官方網頁內，竟然已預售對利物浦嘅波飛，仲清楚指出球隊會兩回合將先客後主，同最後抽籤結果一模一樣；而多年來歐洲足協不時被指內定抽籤結果，甚至歐洲足協主席柏天尼，亦曾經涉貪，唔通今次決賽戰果已被內定？

恭喜定猁先

咪係,擺明搞笑

我轟最叻玩借人,一於借俾多囝幫我地練兵

德甲最佳中場

next kdb

教維度咩叫犯規

如果卡希爾既身軀同自信 加落天神到就好

卡膠咪又係場場派膠,仲嚴重過天神

落車變勁是常識

聽～安哭的聲音～

我好想睇佢點變勁
如果去到多仔就變到全盛耶耶托尼咁
又傳得又射得

我以後堅決反對車仔買後生仔

welcome to Chelsea

夏殺入唔到Fifa tots

痴撚線，天神今季成日大戰派膠
但唔好唔記得佢今年幾多歲
如果依佢潛力睇我覺得交學費畀佢值得
當年卡吐咪交得重多學費，先唔計佢今季之後去留
目前睇個兩季交嘅學費係抵畀
真係當個個美斯咩，重話用雞曉好過
雞曉真係瞓身頂爭同身位贏之外冇咩好過天神
成日話垃圾車冇青訓上位
而家有後生青訓上位就連犯錯機會都唔畀人

其實係因為唔出天神既話
就得返卡膠可出
相對下，先仲俾理由覺得天神好姐

利申:對天神極之不滿意

咁即係唔關交唔交學費事啦
想後生仔/青訓上位就要預咗有呢啲學費要交架喇
我都承認天神重有好多進步空間
但都係個句，佢重後生

Despite reports in England claiming otherwise, #Chelsea have not yet been in touch with Bayer Leverkusen over starlet Benny Henrichs. [BILD]

睇錯自膠

馬屎眼絕咗年紀同快少少之外
其他都差過安一大截

比摩佬教進攻=干地話會轉陣一樣
冇撚用

柒頭

屌你老母
你幾撚時死呀

講緊leon Bailey 你拎隻右閘出黎講以為自己好撚醒叻唔切

快撚d摺埋死埋一邊玩賓周啦柒頭

其實車根本冇可能有前4
你地覺得熱狗贏唔到咩？

想暫時del 連登 有冇Ching 支持？
快來屌9我

都咁多人問

「利狗拎歐聯咪得囉」

Baka走左之後變到yaya咁
然後又會大把人話應該俾機會佢

想問如果利贏左歐聯，車第5，會唔會變左排第5都有得踢歐聯?

其實你望下西甲果邊就知答案

可以，贏左歐聯果隊可以揀自己自動參與下屆歐聯
或者委派第隊參與歐聯

上年皇馬就委派左曼聯參與歐聯，明明係六弟點打到 皇馬就用自己西甲冠軍既排名報歐聯

謝拉特去格拉斯哥流浪教波
又想搶走渣帥既冠軍

最大問題係車仔個定位唔夠清晰
想玩育成球員買勁多新仔
但就請埋晒d玩即食領隊eg 摩佬、干地
而家仲想請安歷基
個情況只會繼續loop

上just toon it先知原來曼聯輸波

車仔定位咪儲領隊印花

摩佬開火屌柒martial, rashford
車仔係時候出手

清硬架啦
Mk被清前夕都係咁薑

親親我好爸🔴⚪️⚫️

屌咩？

佢兩個同Mata BB好大機會掃走

唔好再問我點解成日出lkk

養生波又唔比機會青訓🤷🏻‍♂️

下季：
martial morata bailey
SMS KANTE RLC
艾馬臣 超人 天神 AZP
AIISON

目標：英超+歐霸

拉舒福特

可以後備

martial st?

Sources have told ESPN FC that Bailly missed the 1-0 defeat at home to West Bromwich Albion on April 15 after suffering a head injury in training ahead of the game, but was fit to resume training the day after the surprise loss to the Premier League's bottom club.

Mourinho has since overlooked the 24-year-old, instead favouring Lindelof, but Bailly is fully fit and ready to play against Brighton if selected.

And while sources have told ESPN FC that Chelsea and Arsenal are both monitoring Bailly's situation at United, the player remains determined to win back his place and remain at Old Trafford.

Bailly+Bailey

Chelsea abandon Luis Enrique pursuit. Maurizio Sarri is the number one target (Mail)

welcome sarri

馬仔+拜利

買埋拜利

If sarri come, buy allen la Diu

如果獌用馬仔換安 咁點？

🔴⚪️⚫️

支持=fake blue

睇精華成條後防都係打DDG 不過真係好勁

all in bailley啦，英超第二中堅

馬屎眼依件垃圾都j

bailly真係買得過 勁到

望吓我哋有邊個先啦
唔知今季去留嘅Hea水貨
就三十嘅狀態唔穩定嘅安
已經回晒塘嘅柏度
有馬屎咬點解唔J
我有Zaha都照J啊

第一係邊個

odoi完爆馬屎眼

英超中堅排名：

VVD>>>>>TOBY>MANDY=BALLIEY

奧達文迪都打到中堅即係呀含都有機啦

其實拉膠都係得6'0
ake得5'11都已經係23歲做英超中游正選兼最佳球員

我覺得夠tough既話undersized踢中堅都無咩問題。
但能力會被年齡大身體退化無限放大。

當然有得揀緊係想個中堅又高又大啦

VVD，個制空力真係無得呃，太屈。

Napoli president: “Antonio Conte would be a perfect colonel to ensure the rules are respected. He is a friend and lets nobody take a breather. We are not afraid of going forward, with or without Sarri."
真係互換

其實我覺得換嘅話我地仲蝕左 干地都叫冠軍教頭 sarri咁多年都無冠 雖則係進攻型 但無冠真係不了

無計 而家要換人 干又會走 又搵唔到更大牌教練

又拎無冠呢樣野黎講

Azp 5'10 爭頂數量一啲都唔失禮
驚就驚啲高大中堅好似史摩寧 lorven 咁

公廁亮:二線西班牙兵

所以我好欣賞vvd,sule,de lejt依類中堅

高大+技術好

Christensen要增磅，但睇骨架似食極唔會肥個種

個膊窄到咁 點會大隻

頂盡鋼條

話晒都係職業，球會咁都有辦法幫佢操大隻
所以肌肉方面唔擔心
反而擔心佢心態，自從派過一次膠之後心態好似差咗
重有佢成日爭頂搶位唔夠搏
成日啲五五波人哋多啲身體碰撞就停晒以為球證會Foul
希望佢下季會有啲鐵血精神同操返大隻

真 VVD高大得黎唔慢 最緊要係有中堅應有果個氣勢係度 好似咩波都唔會過到佢果個feel 隔離lorven有個對比更加明顯

天神身型可能真係到左極限
打咁多年中堅正路兩間球會都有幫佢操
但真係有人點操都係排骨
望下oscar就知

我163cm 都重過佢

rudgier都好排骨，但黑人既排骨同白人既排骨完全係2回事

不過買唔到vvd都唔會話後悔，始終都成75m
買唔到唔出價都無咩可以屌

其實成個轉會窗最抵屌既都係lkk，同買唔到左閘同中場放馬迪同無攻中

lkk如果由頭到尾無出價我都仲可以幫閪女人兜有原則，屌佢老母獌狗出完價佢又跟但人地已經傾好曬就即係代表條仆街想省埋d婆仔數令球員遞紙逼愛華頓跪低

犧牲咗盧卡古去換性價比更高嘅莫拉達啊
盧卡古唔加盟一定因為干狗魅力唔夠吸引唔到盧卡古

要Jardim / v92 > sarri
起碼都係冠軍級教練+識培育年青球員

咁不得不承認摩狗哥狗高普吸引力係完爆干地

干地應該淨係吸引到d意狗，但咁岩近10年係意狗含家剷沒落期，想搵個後生d見得下人既都難

你數數下都四樣野
呢個高層真係世界級垃圾

高層:咪買咗Emerson囉

我屌閪女人大力過你啦傻閪

但係我覺得就算買唔到Lkk執到柒頭達，干地都唔應該教到咁閪姐

emerson依單野有咩好屌，冬季得歐聯有得爭你買sandro又無得踢歐聯托撚啊

亡羊補牢情況下我覺得無野好屌，要屌就屌點解唔早半年買第2件

都係個句
就算沙利黎教 以呢隊波現時既陣容
下季都唔係必定前四

咪就係屌高層成日要亡羊補牢
Drinkwater 同 Zappacosta又係咁
冬季個三件又係咁

咁使唔使永續你契爺干地啊柒頭

依D 下個未必好更好啊，炒到無人黎教既廢話到依家仲有人講

比d質素啦

我叫你條傻閪唔好期望咁高姐

高層廢點都好過完全唔肯洗錢(姐係熱狗，痢狗)

當人地net spend正數而成績好過我地既時候，將責任推曬比高層係戇鳩的。

係我眼中，干地要為今季失利負上最大責任

又教人做球迷啊屌你老母
睇波前洗唔洗同你件柒頭皮入紙申請啊

都係個句

高層將一隊波由冠軍隊變成無力爭冠
但干地都唔應該搞到無前四

係你條傻閪柒下柒下咁姐

要不是干地玩假9玩到傻撚左
依家洗鬼等奇蹟望有前四

摺埋啦柒頭。想玩抑鬱小生叫春玩絕望就去跳樓啦

上黎依度叫人唔好高期望我屌你老母閪啊

面對現實有乜問題？

我真係做唔出日日FF Mbappe黎咁撚煩膠囉
煩得黎唔撚好笑個下柒

覺得唔好笑咪唔笑囉，屌你老母十足十d埋唔到堆既毒撚係度屌依樣屌個樣做乜鳩姐

對我不滿比曬機會你出黎隻抽你又推3推4

似返個男人啦柒頭

你兩條痴男怨女傾親波都嗌交

一傾就約打交
痴撚線病

好心啦 邊個想埋你堆

原來你真係以為自己係車區大台

出黎69互含，邊個射先就邊個輸，制唔制！

唔係我當自己係大台啊，係你依件柒頭明明係小眾但當正自己先係明門正派真球迷想玩搶咪扮大台點知做小丑渣(姐係熱狗)

你有咩不滿咪拉我落台囉，但你又無撚料又無人理。之後係度懶係鬱鬱不得志咁屌依屌路做乜鳩姐

emerson只係證明干地on9
牙朗呢d佛系球員就場場出

我企直望唔到自己碌鳩，比我厚厚既腹肌遮住左

如果佢係163
我諗玩69佢玩緊我肚濟

你條柒頭又扮自己明門正派啦
拉你落台 原來你真係當自己係大台

我就係車區大台，咁點！？
我就唔會你推我讓扮謙虛既，你地班柒頭係需要我依d天生既領導者去帶領。

咁點！？

無乜點 證明你條柒頭痴撚線病姐

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

根本火ching同老鼠係分身

牙朗真係佛系球員代表
左路零攻擊力
冇爆底
冇overlap
冇推大位
冇人mark都惡唔出樣
每次掂波淨係識向後推
防守仲要任人硬爆
時來運到就有罰球射

係

Oscar似無操過

垃圾二線西班牙牙兵

佛球專家

車區大台 笑撚死

雖然鼠囝係高質
但撚仔改做陳雲根真係好好笑

等陣官方fb live有直播u18 聯賽決賽對獌

你叫安做浮誇吧 加幾聲噓聲也不怕

點睇你講0攻擊力球員
同柒頭安一樣英超入球都係6球

切好勁

切

贏緊

dujon入波

傻閪切輸戇鳩罰球

切助攻

扭失犯規

佢改變埋方向入埋

Recce james好撚勁
又有身型又識用波

Billy gilmour 2:0

3:0
下年真係有歐聯踢了

安仔上半季踢後備
未計佛球專家根本唔洗mark
組織攻勢個陣拖累隊友比人mark緊左

一分鐘內食兩紅

知喇好好笑喇佛球

一定係啦拖累到柒頭安入咁少波
英超加埋出左163場入得25球
勁撚到

龍虎切主宰了整場比賽！

如果切去唔到俄羅斯真係唔人道

新一代Loan army準備面世

依球都係咁交，麥卡法射得靚姐

佢d長傳好準

安仔攪撚掂

成篤屎

切返黎代替傻鳩巴卡啦

爆肛

留左係9年英超
過唔到10年大關

btk真係弱智

佢同唐辛夾埋起碼射走左切10個助攻

點解要拎入波數字比
佢可以學安仔打反擊咩
一d攻勢都造唔到
分清楚mark住會變廢同唔mark都廢先
左路每次傳比佢都係向後帶再回傳
呢條友連mark都唔洗mark
淨係識埋門射波一季入得幾球
是但擺個前鋒都唔只入6球啦

切應該有得踢世界盃啦

沙狗 butland 唔知邊隊會執呢
仲有zouma

打撚左5季入得25球你同我講經咩
吹撚到打反擊好勁咁入唔到波有鳩用咩

你搵個前鋒同左閘既入球數比

收皮啦屌你老母，佛系好好笑呀

佢認為入6球咁易仲要係左閘
但係柒頭安打左5季翼鋒1季入得兩球
兩季入得5球,得1季入8球仲有企季暫時入得6球
柒頭安就真係是但搵個正常翼鋒都入得多過佢

去啊閪布朗 隊鳩熱廁

做到左閘既野先叫左閘
佢做到咩

kane呢幾場應該會無咗粒傳波制

追撚到沙拉咩

總有人會雞蛋裡挑骨頭反安

得罪講句你點屌佢廢都好
係英超左閘黎講牙朗點都有top5

Toby幾好j

熱狗攻唔入

有冇西布朗臨時fans

買到佢/拜利就好

其實佢啲位置感好好
唔多唔少彌補咗唔夠快呢一當
當然佢都係會俾人硬爆，但佢企啱位真係冇爆得咁易
反而佢最抵屌係死球Mark人，必定會走甩人

睇最尾10分鐘就得

拜利唔洗諗下 摩狗愛將

傳緊走 好返摩狗都唔出

摩狗有得揀連cech都唔放比阿狗

點解你會覺得佢會比自己既球員賣黎車狗

你夠FF isco 包皮啦

isco係曼聯球員?

仲要佢咁憎車 有仇恨

開拖

兩隊mma直接打交算啦
學咩人踢波

kane差d og

Kane入自己龍算啦

輸埋佢啦，和都冇撚用呀

屎獨好廢

西波朗 和到都算咁啦

入波

西布朗

車準備前四了

goal!!!!!!!!!!!!!!!!

黑鬼好撚勁 5場未輸過

Livermore

好波

Hoball!

og

黑鬼教到不敗

西布朗！

聽日要爭氣

頂住呀

熱狗!!!

頂住啊

黑鬼教頭好撚型

領隊冷靜到

絕殺熱狗

型到痴左線

跪底

WTF

希望西布朗護到級 又成日比我轟攞3分

全部人慶祝佢郁都唔郁

季尾護級好撚精彩！

仲要熱狗輸比場

準備慶祝我轟下季踢歐聯

一開始請錯人

wakanda forever

瓦干達國王領隊，祝你護級成功

Darren Moore's record in the Premier League as West Brom manager:

West Brom 1-1 Swansea
Man Utd 0-1 West Brom
West Brom 2-2 Liverpool
Newcastle 0-1 West Brom
West Brom 1-0 Spurs

如果唔係干地玩左2場假9，依家已經太公波訓住拎前4

柏祖條仆街教隊防守型球隊打進攻足球

真係好撚開心 入波個下

干sir係畀西女人搞到冇前4

唔係前唔前四問題
係西布朗好熱血同埋我好撚憎熱狗

最想史雲斯降

原來利拎歐聯車第5都有歐聯打？

依加先知 ?

聽日班仆街仔唔出盡十成力出黎，我屌撚爆佢地班契弟

真係而家先知

快！快負評我

聽晚真係要去盡

Hawks group

Morata: 一個非常艱難既球季，有時每日要打2-3枝止痛針

談論受傷:

“今年對我黎講係非常艱難的一年，對於球隊亦都係一樣。我開季既表現非常好，球迷都好鍾意我，我亦入左唔少波，但呢刻就唔同講法。所有人都批評我，但佢地唔知道我背後經歷緊d咩。除左我老婆同家人之外，所有人都唔知我經歷左d咩。”

“我既肌肉受左傷，我自己都唔知道幾時會康復。我想上場比賽，想為球隊入波，但我做唔到。我係英國見過兩位醫生，但佢地對我既傷患無能為力，後來我去左德國養傷，對我黎講係非常痛苦。”

“好多時比賽或訓練結束番屋企既時後，我既背部同臀部肌經常有刺痛既感覺，呢種痛係難以忍受。有時食飯或者開車都feel到刺痛，但呢d事只有我既醫生、教練同屋企人知道。”

談論入波:

“我的確錯失過4-5個入球機會。對於前鋒黎講，入球量係好重要，有時一個前鋒入左30個球，但佢既球隊贏唔到任何錦標，即使我自己入少幾多球波，我更希望球隊贏得冠軍。"

"我知道自己錯失左幾個入波機會，當我回頭睇番呢d片段時，我唔能夠相信呢個係我自己，我會問自己點解把握唔到。”

Morata亦表示自己開始適應英超比賽，會努力學習同球證"做朋友"，亦會加強自己既身體對抗，佢亦希望可以有份入選西班牙世界杯大軍名單，但坦言非常困難。

weak

達子是無姑的

對達仔仍有期望

熱狗豬波

見到個射手榜就心酸

最後果段希望佢真係做到

原本達仔傷住踢

唔反達了

唔好咁開心住,聽日贏唔到又係碌柒

預左打歐霸，冇期望

護級狂魔

我哋干蛇聽日又要排鳩陣了

352 直接訓

西波西時間

達
真係好想佢係車仔成功
擺脫車仔前峰樣衰先成功既魔咒

Giroud hazard
Alonso cesc kante baka moses
Rudiger cahill azp

聽日輸撚硬!!!!!!!

巴哥不知幾撚型

驚喜係邊

聽日達基雙前

劇本: 轟仔唔爭氣輸波

達仔咁後生就咁虧 呢痛果痛

基佬 自護達打雙前就驚喜

之前睇過幾場 愛嘅門將幾好

正路

愛買返嚟都成30m

短人龍根本唔使考慮

Sarri to Chelsea? 'Carlo Ancelotti agrees two-year Napoli deal

According to Italian outlet Oracolorn.it, Napoli and Carlo Ancelotti have found an agreement on the terms of a two-year contract, opening the door for Maurizio Sarri to take over at Chelsea

如果係真咁干sir咪無野撈

又話安sir教意粉?

教阿

復仇者聯盟

意粉搵左文仔

屌 on9膠層梗係反撻肥安啦
利申極懷念肥安車

442 tmr

講得好

閪女人唔肯比錢炒, 干地咪教多季
想換教練 ?

20m起史篤城執個沙基尼翻黎都唔錯

出豬蛇啦
比阿達抖下 又話有傷

有無ching一齊已經feel到聽日會4231
柏度左翼協防沙拿 夏神係超級連結人！！！

西布朗慘，開心一陣就要降班

熱狗輸波

希望下年升返上嚟 比6分我地

柏祖炒得太遲

頭先做低熱狗已經幫我地幫到盡

買完三線未

係打得起一早比人執走咗啦
仲有條友啲態度都唔多好

臨尾香 咁西布朗仲有機

西布朗其實都應該無乜機？修仔同雞湯仲有場對賽 西布朗護級要自己贏晒之餘仲要望場對賽和 先可以計得失球？

史雲斯修頓 一定要和先 史雲斯最尾主場仲要輸史篤城 鏝456修頓 西布朗作客贏到精宮 難到呢

咁睇雞湯其實最易 不過雞湯廢到仆街

基本上和到兩場就ok 史篤城都輸就抵啦

女子隊同U18都捧晒盃
男子一隊呢

暫時降班隊入面(修屎閪)

值得執既係得butland,Bentrend依2件

其他根本講黎都曬氣

全部唔記得曬閪布朗主場下下要命唔要波？
洗唔洗集體去信要求俾返6分佢地護級

安呢排冇咁fit 班濕鳩反安就靜雞雞蒲頭
係咪唔記得首循環邊個幫車狗執返一分

反安=假車

This evening, everybody at Chelsea FC sends our best wishes to Sir Alex Ferguson for a full and swift recovery following emergency surgery.

老費

公開啲人都痴撚線

公海

我轟無幾多年負碌足球玩，如果咁樣都拎到前四真係

卡勞做咩出去挑機

原來女子隊都捧埋盃
真係一隊最廢

United would want £40m cash from Chelsea as Mourinho values Martial at £80m in current market conditions, with Willian worth £40m.

笑撚咗，補40m

2017-2018球季車路士LFC,U18
三 冠 王 🏆🏆🏆

Youth FA

U18 英超冠軍

LFC FA

應該要鳩沖
Martial 潛質仲高過當年沙拉

屌你老味，Mola達你咁撚威猛咪去踢其他隊嘅狗竇囉，我自己一個推個小圈子post又關你撚事呀？

摩佬睇唔順眼既人洗鬼出80m咩

仲有唔撚識乜撚嘢叫洗版就咪撚屈啦，一係你覺得我洗版嘅咪report, 睇下連狗覺唔覺係洗版囉，屌你老味做人做到你咁撚on9

Willian 都唔值40m
你估仲有球會會出40m買個30歲老將咩
條數煲大左

安仔可以唔賣嫁喎
咪由得佢回塘番巴西囉

《每日快報》

車路士考慮提早結束梅桑達的租借期

該名21歲翼鋒，季中被外借至些路迪後，僅曾在各項比賽合共上陣7次，而他曾經在社交網站上刪除有關些路迪的貼文，以示不滿

球隊方面亦不滿意其上陣時間甚少，考慮提早結束本為一年半的租借期，提早在今夏將其收回。而些路迪領隊羅渣士在接受訪問時，亦沒有否認有關説法

Chelsea reportedly closing in on £30m summer move for Middlesbrough's Adama Traore - The Sun

Fast buy martial la

唔好番嚟

Musonda on9仔

主力換邊緣人 一換一都要諗

Gary Cahill interview: I can feel some Chelsea fans think 'move him on' but I'm still hungry

80M 馬屎眼笑死人

咁樣同送安比曼無分別

有冇手足一齊齊心祝福費sir

早排睇boga球皇片,個人覺得佢同A查差唔多

賣完馬迪仲賣柒頭安，你食撚左忽得?

Napoli president: "I already spoke to Sarri about the contract and he asked me to wait. If he decides to stay, then I am happy, otherwise I’ll take that into account and will ensure the clause is paid." #CFC

不如讓冠俾獌
當祝福費sir😭

agger
車狗仲要同人爭冠好冇人性

上個forum都咁認真
小氣到入狗竇bin我

今次G持了

講小氣榮華ching都唔及你十分一

唔洗爭
兩個都係on9仔

yes 唔好得罪我

喺個forum四圍R frd痴嚟痴去，做人做到你咁你不如死撚咗去啦，你唔無啦啦得閒無事就入去人地度搞事邊有人咁撚得閒理鳩你啊？都係嗰句，咁撚鍾意踼竇，你咪去踼其他隊嘅竇啦，Zhenya得罪你啲咩啊屌你老母臭閪

講真，柒頭黎講mola達算1線

你話你係Alina或者其他花式溜冰選手啲 fans, 唔撚鍾意Zhenya我都講得過去啊，屌你老味成日九唔撚搭八入嚟搞事，係咪咁撚得閒啊？

大台想執頭牙

慶過火屎 兵都無得做都咁忠誠

二線

要執都唔洗執你啦
你既柒同酸縮就街知巷聞既

你平時扮假膠但又假唔哂
自己平時又了事鬥非
但比人串幾句就變番真心咁串番人
eq黎講你算低

呢個真，阿銘起碼玩得

tonight big game

azp 87 pace
笨柒 97 啦

我玩fifa都係拎azp踢442中堅，搵摩閪打閘

我用開山神打自由人

出面個費格遜post笑撚死

傳費sir入咗廠

發覺卡勞好撚癲

之前cc台係若蓮喪子之後開晒香檳
你會唔會覺得佢地好癲？

霍金？

真痴線佬

買英冠無腦傻仔 bailey d plan b

利物浦官方出statement果個post，條撚樣道德大使上晒身，比人cap圖反cup

Heazard呢？

開始相信派精係閪女人心腹了

下集Fm 一開波改Jody Morris 做車教頭先

屌你老母唔好燈好無
搞搞下真係踢歐霸

一早就要踢歐霸啦

連登仔全撚部都癲 真係人性

sun

富咸、ATV、米堡

有一絲希望拎第四

3000萬買英冠仔on9?

FB車區啲人真係痴撚線

今晚食梨！

Bailey 38m

買Adama就真係好好笑

有Bailey唔追 有Zaha唔買

派精真係係入面做

諗返起呢條片
Adama Traore epic fail

爭個伯樂咋

我地車仔做開伯樂
LKK KDB Salah

有錢既話大球會係要買多d人既
不過我轟而家好撚姑寒

需要買幾多人都唔撚係買Adama呢種貨色啊嘛

卡勞真係好癲

？

真係反獌大將軍

武神打sub都無

又要del相了

麻友

Mayuyu

典型中二病傻仔
黎踢港超啦

小氣細路仔性格

上唔到大枱

佢心態真係

要迷麻了

未開波猁已經爆左兩個po

第5個嚟

其實西女人專登炒左黑人等我坐佢個位
而家執緊野去倫敦

切=足球界LeBron James

LBJ唔識傷架喎
拎玻璃切比

JT

唔想泰利上番英超對車

佢帶到av上嚟英超嘅話
其實值得替佢高興

希望富咸升班

又可以賣人

今晚送分ok? 利一定要贏R聯
唔係我轟冇歐聯踢

Team to face Liverpool: Courtois; Azpilicueta, Cahill (c), Rudiger; Moses, Kante, Bakayoko, Fabregas, Alonso; Hazard, Giroud.

Subs: Caballero, Christensen, Zappacosta, Emerson, Barkley, Pedro, Willian

又3-5-2

法比+baka

大家可以訓了

又唔出安仔 屌你老母

我係鏝城迷，依家j緊捧杯

自動放棄

柒達去左邊

屌
又藥鳩搭法比
又摩閪

Told you

訓得

好撚冇新意

干狗教埋今場好躝啦

352 支持利物浦教訓干狗，屌臭到佢份CV

Cesc+Baka
咁可以收定皮

又排垃圾陣

352 rubbish formation

達狗 又去邊

352
冇艾馬臣

閪波不了
J LFC同U18個盃算

留係屋企餵妻

法比 BAKA 大家早D訓

半場 利4:0車

咁既西陣除左得等懦夫雲自爆，
我都諗唔到可以點樣入到波

Liverpool starting Xl v Chelsea: Karius; Clyne, Lovren, Van Dijk, Robertson; Henderson, Trent Alexander-Arnold, Milner; Salah, Firmino, Mane.

明知對面屈沙律文尼都寧願塞中場而唔係塞邊路

屌 仲要死出個連波未識傳嘅巴卡

Ok 半大 全大

R爆頭都諗唔明點解會重用Baka
睇左車咁耐從來未見過一個垃圾到咁既球員

投降吧

睇爺爺最後一場主場算了

兩邊肯定俾人強姦

利記都唔打中間，都唔知塞咁多人係中間做乜

熱刺輸咗所以排西陣

仲要352 連毀利安都無

準備創造主場最大比數輸既紀錄未

訓得啦 過去睇爺爺最後一場主場好過

where達子

達仔因咩解究連後備都無

廢囉

希望大家轉下心態,當笑片睇就FIT哂

阿朗等食塵都得

輸得

卡希爾 巴卡 法比 摩閪斯

四大垃圾出曬
唔撚係掛🤯

干地見有機前四即排西陣

係屋企扑野

認輸了

屌干地 又出隻散步閪巴卡

干地條濕9真係

又雞屌

一係唔做 一做就做盡佢
熱輸 車都要輸

又濕鳩352

巴卡又可以助攻沙拿

輸少當贏陣

沙拿會拋離阿朗幾多個馬位

熱輸1球
我轟輸返3球

都要個波去到對面禁區佢先自爆到架

捧杯出黎個個kdb個仔黎?

卡吐個仔

好撚似

個陣有咩驚喜

巴卡仆街死

baka 就係最大既驚喜

反定baka moses

最驚喜就係無驚喜

Happy Foolish Day!!!

又唔出飲水

又輸

頒獎條女咁普通既

love post

干地嬲一個人有幾難

乾地唔鐘意飲水

Bakayoko 真係波到控唔撚到 on9

咩叫買走地

鏝奪冠 同色光榮

Willian given a Player of the Year award by a member's club

冇得出
干狗最撚識波

拎完獎 坐後備

球迷都識波過干地

即場咁解 馬會仲要開車仔讓半粒
幾睇得起車仔

出左陣容先買咪走地盤

大家仲有少少時間
快d買猁贏

佢同kante一攻一守核心都值得拎

俾基昂講中 奧燒隨時呢季唔再出

一早按左層樓all in

Conte programme notes: "We know we must try to win every match now until the end of the season if we want to have a chance of fighting for a place in the top four on the last day." Must win game. #CHELIV #CFC

Must try to win game but 352

???

92終於換

完場好嗎

終於換

92分鐘終於換法比 挑戰球迷心臟極限

平安鐘屌你老母

90+3

平安鐘

SLK差d鏟草。。。

屌你老母 爭d剷草

依家先換

係都唔放飲落後備

瀨屎了

係咁轟入去好驚

話撚咗 好撚彩到

差d Solanke zappa防守真係麻麻

好彩又係迪加

迪加力擋蘇蘭基剷草

成日想1:1嗰啲係咩心態

3分

吹未

差d幫蘇蘭基破處

3分！

禁爆平安鐘

利記踢踢下簽左費基亞

仲唔吹

樓上有個

三分

嚇死人咩 咁都有3分 豬sir 全隊

+5 終於3分

換一條友補多1分鐘

豬Sir支力到

基佬就死咁

燈啫

呢場真係夠膽講完封salah 波都未射過

豬蛇個樣好辛苦

英國西瓜波成日咩一定90+3洗板做乜

準備幫豬sir插喉

熱血轟

驚到咁

真係唔知做乜 想隊波俾人追平

豬蛇辛苦了

煩到嘔 以為佢想玩燈又唔係

迪加完封Salah

kante 超人 azp

住烏就嚟死咁

最後輸得失球既話都唔知咩感受

最後真係嚇撚死 頂得住

法比我俾0分

贏晒2場過猁

好波呀今場

迪加 Kante azp

痢狗同熱狗會失分先算啦

最後一段防守有啲騰雞，不過迪加簡迪由頭sharp到尾

好撚勁 真心範範有

魯迪加

巴鳩今場咩事

全隊都守得好好

要望人地失分

車終於贏番次高普既利物浦

迪加拎過man of the match 未？

Kante真係cls

季尾肯追都算班友盡過力啦

今場應該Kante or 迪加

Kante Rudiger Azp

干sir又贏

我會比迪加

Solanke條撚屌係咪有出到

早幾輪落後未來熱好多都有人話熱刺穩過乜

果球冇越到 真係不得了

豬蛇:屌你咩 波又我入 又唔俾我抖

今場除左法比，個個都做到野，由其守沙拿好成功，卡吐上半場救左兩球都好關鍵，卡巴係好左，係其實都係未到好，短傳同配合其實都麻麻，最尾好熱血 但係得失球差太遠

有返上季一條心果種感覺

呢場抵讚 戰術執行得好好

差啲剷草啊

全靠佢

老老豆豆，最尾有球唔係迪加力擋
佢真係有機會剷草

迪加 簡迪 巴卡終於識踢下波

出糧俾佢啦要

簡迪???

佢想剷草好耐真

迪加簡迪幾時唔識踢波？

睇返即討個title

熱狗淨返兩場風流波
都真係幾穩

法比鳩鳩下都斷左幾球

今場算係今季強強對戰踢得好果幾場

迪加今場抵讚
守沙拉守得好好

迪加近年最佳後衛收購

Giroud:9
Hazard:8
Fabre: 6
Kante: 9
Bakayoko: 10
Moses: 9
Alonso: 8
Cahill: 8
Azp: 8
Courtois: 8
Superman: 10

仲有牙朗個球窩利 入左真係世界波

摩閪今場都好勁
右路玩撚晒咁

希望肥賓最尾肯放下水

成功燈死痢

反正到最後都咪無前四

臨尾都係要話下干地
受壓得咁勁冇氣都唔換

作客馬會好d

巴卡今日同hazard 超夾
又單檔短傳
又有一兩球長波比hazard 跑

迪加今場成功凍結沙拿

呢球成場最驚喜 射得好撚靚 係差d角度

利最後一場對已經降班既史篤城
熱最後兩場都係主場 仲要輸一場先得

後衛計今季Azp 第一 佢第二

熱刺唔單只要失分 仲要輸波先得

Alonso嘅射術真係深不可測

利記未完季已經買人換班

我地班高層

佢仲要一路向後退 佢唔打前鋒真係浪費

下次蝦多士對唔住了

要炒佢20比0了

利對白禮頓wo

勁過莫拉達幾條街

轉型啦屌，射門技術咁好

起碼盡左力
隨緣啦

今季可以J 對利不敗

GOAL!!!!!!!!!!!!!

@JM_Aulas: "We have had no contact with Liverpool today. @NabilFekir is here. We hope to keep him and have him playing the Champions League with us next year." #OLESTAC
???

真係無幾多前鋒做到

期望自己贏哂好過啦

Sor 睇錯
但白禮頓都風流波

希望我轟踢好自己 之後李城報恩

Azp仲停分過法比 屎眼睇波？？

唔係冇機會架 當日熱狗都係阿妓前面

利穩架啦
唯一機會睇熱狗

踢好自己夠做

曉頓熱狗

假設贏到哈 利又柒埋一份 就真係睇肥賓

同bale係熱狗個陣入既一球好撚似

風流波贏獌

再輸/和就真係食得屎 醒定啲

迪加7.3

岩岩贏到獌 加上白都係擺大巴 利又分心歐聯 唔係無機

贏獌所以之後咪風流囉

機會細過你條納米賓周仔

基佬

啱啱仲想睇下痢 幾時打歐聯 點知5月27先踢
主場出擊唔使留力 冇機會失分

豬蛇又迫我哋J佢

高普黑暗兵法破斧沉舟

利最後一場同決賽差成兩個星期

就係角度攞得太盡先入唔到

頭先係夏神入波咩🤣🤣

熱狗打李城 卡數 李城風流到唔知幾多場無贏過

車對弱隊都唔係贏硬架

希望肥賓同傻閪堅尼地幫幫手

正想講

緊要關頭贏唔到就有冇前四都罷

熱狗打李城同卡數一定打狗咁打

一隊壓住佢拎英超
一隊令佢有年finish below Arsenal

卡數都係
自從確認到可以唔駛降班之後未贏過

有 差D鏟草

哈今晚作客守和鏝

真心 唔怕車路士做羅賓漢？

肥賓true red + true blue會打熱狗落去歐霸

前四有幾多%？

總之做好自己，拎6分
都唔到車路士控制

肯多無謂 贏哈多士最實際

驚唔得幾多

利 37場 72分 +42
熱 36場 71分 +36
車 36場 69分 +27

咩話，下場40:0?

爺爺馬尿都冇流，真男人

究竟16弟有冇歐聯踢呢

on76 時代有機會追到

安76時代就唔第五啦

火清嗰種悲觀

白狗係贏左獌先風流

圖

主場和唔到熱狗

屌你老母臭閪悲觀撚死全家

季尾有前4你同火撚1屌條仆街無資格慶祝

干地近幾場終於肯提下場

點都好，贏多三場 聯賽大炒 博盡無悔

話機會細過你賓周又係你
人地話機會細你又屌
訓撚醒未呀你條傻鳩

下場贏到再諗啦

最唔忿氣係對西咸
話左點都要贏左先

一定係屈仔般茅連敗

掛住慶祝都冇得閒影相
Matthew harding真係好正

我上次都係Matthew Harding

ha doze plz

你問下雞曉哥點解要自爆先

[踢好自己！]車路士球迷討論區

Klopp on Liverpool's performance: "I don't think Chelsea looked much fresher than we did, they didn't play on Weds. It is an intense period, if you want to be successful, things are influenced in the last part of the season. I am really proud of the boys" #CHELIV

機會細唔代表絕望

你條戇鳩同火撚屌就擺明係絕望撚

Conte says he does not know if this will be enough to make the Champions League, but we will try, starting with Wednesday's game. He adds he is likely to rotate the team for that as a lot of energy was used today. #CHELIV

你估我地唔想星期三有得踢咩

講一句白狗贏獌之後風流就係絕望
你個撚個post話機會細就得
屌你老母呀

贏到剩低兩場先有少少機會

1001

屌你老母臭閪
你同火撚屌2件傻閪係咪絕望撚大家心照啦

有point你就駁啦
一句心照就以為自己秒撚左人咩

火撚屌擺明絕望撚大家公認

你幫佢講野咁咪姐係代表你同佢一鳩樣囉柒頭

定係你想講火撚屌份人好撚積極樂觀掛

我有撚幫佢講野呀？
講左一句白狗贏獌之後先風流你就咬撚住我話我絕望撚
我屌你老母臭化閪你全家幾時落葬呀

你認同白狗打風流波唔撚係幫佢講野啊?

屌你老母比我笑柒你件柒頭貼錯sources懷恨在心啊

咁白狗打利係咪風流波呀講一句就塞個原因落我口度

火撚屌真係傻鳩來

我地車區內務關你乜事呀死熱狗

入一球半球就咁能串

唔關你事你搭咩咀，幫你老襟咪認囉屌你老味敢做唔敢認